唔係處女既女仔入一入黎。

由你地唔再係處女既果一刻開始
你地已經係次貨，係賣淨蔗

唔好同我講
''我都冇要求你地男人係處啦''
''你唔好屌我囉''、''你又攪你d Ex‥？''

因為人只會讚
''乜野鎖都開倒既鎖匙，唔會讚乜野鎖匙都開倒既鎖。''
你只會聽倒女人係雞係公廁，唔會聽倒有身經百戰既男人係鴨係公廁

女人永遠都會記住破佢處既男人
唔係處女，你地冇本錢冇資格要求D乜
怪就怪自己蠢，將個處比左果個男人。

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，
但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。
《太宰治》

''處女膜''唔係一塊膜咁簡單
''處女膜''係代表一個女人既純真，一種貞潔

你地要接受自己係次貨，係污穢不潔的次貨

失憶，老強，悲劇另計

認同請正評 + 置頂，比班次貨睇下
未係次貨既，請好好愛惜自己

要貼係幼稚園門口

貼產房門口

唔講下點解？淨係講on9唔on9咩？

咩叫悲劇

作為男人都覺得on9

踏單車唔小心弄破了

都市傳說: 踩單車趺穿左

''乜野鎖都開倒既鎖匙，唔會讚乜野鎖匙都開倒既鎖。''
你只會聽倒女人係雞係公廁，唔會聽倒有身經百戰既男人係鴨係公廁

答完都問,智力有10?

樓主講得好岩
只有臭雞先會負評

拍拖一定要做愛 ????????
你咩事

係囉，更何況拍拖一定要做愛既咩
個女仔唔識say no?

講得好

又係唔講下點解？淨係講on9唔on9咩？

笑撚左
你班男人最後咪成隻狗咁要

‘乜野鎖都開倒既鎖匙，唔會讚乜野鎖匙都開倒既鎖。’‘
你呢句即係話非處=公廁
既然講到非處係人都入得，樓主你不如試下係街求其執條女，問佢可唔可以比你插兩野

成個post好拋書包嘅感覺

正皮=男
負皮=女

對住你地班連登柒毒真係得啖笑

次貨

''處女膜''唔係一塊膜咁簡單
''處女膜''係代表一個女人既純真，一種貞潔

如果你冇，你唔去愛惜自己，你點樣同自己作為一個母親去教育下一代？
同個女講:''你要好好保護自己啊。''
唔心虛咩

你唔生另計

小多士 召喚

一個人嘅價值原本淨係在於塊膜，你眼中女性只係for性啫

就算有處女都唔會俾你食到啦 冷靜啲屙篤尿照下塊鏡

你依段野其實可以理解為男人有權享受性愛而女人無

村姑真係好女仔

咪過份解讀啦
擺明同緊D女講叫佢地唔好亂咁比第一次人

全個感情台都知村姑係好女仔

真係講得好岩 好有道理
竟然係度搵到人明白呢d 道理

樓主小心d 係度講真話 講道理會俾臭雞鬧俾臭雞屌

落力吹奏村姑

村姑頭號打手

有邊個唔知我buy係處

樓主破唔到人處

唔係隨便嘅女仔

是但啦
一個女人既價值係唔只得塊膜
你話塊到老蘭公廁咁當然覺得污糟，但而家世代男男女女正正經經扑野好正常，唔好諗到咁污穢

摷到濕晒都唔俾入

堅定

2018年仲玩slut shaming 好on9，觀念好有問題 唔怪得知你仲係青頭仔溝唔到女

你啊媽係咪次貨？

跟本連登充斥住成班狗公,死港女

將成個道德風氣敗壞晒
而家D人將拍拖同一定要做愛連埋一齊

我唔會阻止大家做愛，但大家要明白呢個社會只會話你地女人好多人上過
唔會話男人食好多女，你地要選擇將你地第一次比一個男仔

而咁不幸你地散左，係你蠢
果一刻你已經不再係自己了。

你都冇面目見你未來既仔女
當你比之後另一半屌既時候，你已經唔再有當初既純真
之後既第二，第三，第四個，其實只係位置問題

明就明，唔明就唔明
希望未成為次貨既大家，愛惜自己

so? I dont fucking care

你地繼續人身攻擊我吧

是其是非其非

你有d問題喎小姐。

我自問條件正常稍好， 但一定唔會要求對方係處女。

最重要係佢能力， 樣貌同內心。

人嘅條件分為
能力， 樣貌， 內心， 家族背境。
簡其中某幾樣較重視嘅。

睇處女係小部份人做 which 我認為係低層次嘅。

Is there anyone here who can swear before God.
she has nothing to fear?
she has nothing to hide?

冇人完美呀。

咁係你要求
同埋唔洗眨低人抬高自己啦

你留埋contact啦，會即刻好多次貨pm你，識倒女架

樓主a0毒撚？

冇錢冇樣嘅男人都係次貨

點解係
樓上D人癲到
分分中樓上D女而家另一半都會揀個處掉低佢地
我食次貨唔代表我要同次貨埋單架wo

係D男人蠢啫
可能佢地冇得揀啦

係劣質貨，未到二手三手四手

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答”係”啦

否則你答”er......”

或者”處唔處咁重要咩”

又或者”我唔想答”

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

咁想問樓主，如果條女比左個處你，你會唔會承諾同人一生一世先，因為當你拋棄佢個刻，佢比你搞到變二手閪

依加嘅情況就係
女仔唔係處女就污穢
而男人就好中意呃閪屌/中出即飛
每次同處女拍拖嗰時就同個女仔講我第日會娶你會負責任
呃到閪屌攞走咗條女個處之後就分手走人

最後就係d女仔唔係處後就被d呃走人處嘅男人嫌棄

結論係全世界想屌人嘅男人都唔係好人，因為佢會好似強盜or詐騙犯咁呃走咗你嘅處，建議所有女仔都唔好再婚前畀處人

然後世界上嘅男人以後婚前都無得屌閪，成個世界未婚嘅女仔都係純潔的處女

會，佢掉低我另計

我同個次貨一齊，我最多食下佢開心下解下悶就算
我接受唔倒佢

樓主係溝唔到女 定條女係千人斬?

我希望所有女仔都好好愛惜自己

唔好咁蠢，假若結婚先比人拋棄，到時係話個男人衰
仲有身家分

咁你係咪就算個女仔性格幾閪幾野蠻幾廢幾樣衰幾窮都好，就算你對佢已經無哂feel甚至對佢性格覺得好厭惡都會對佢不離不棄只因為你攞咗佢個處先？

香港社會就係咁多人係對人唔係對事

我會食次貨，但我唔會玩弄處女
因為會害左人，我都唔會幫次貨埋單

有時候真係道高一尺魔高一丈架ching，有d女仔個處係因為條仔同佢講你唔畀我即係唔愛我我就同你分手先畀，係真係蠢少少嘅女人為咗挽留男人先畀

有d甚至係條仔因為佢唔畀個處佢一直唔肯做愛而大條道理搵sp/叫雞

因為個處要迫自己?
咁我會同個好夾相處好好又係處既有未來
同埋人生唔係得呢樣野

所以最後係個女仔蠢，揀個咁既男人
怨D咩？

真男人就一定娶處女

毒撚真係好恐怖

睇個正負評就知香港幾多蠢次貨同寧願幫次貨埋單既男人

你地件次貨幫人含撚果陣都話好中意佢架
你諗下佢地幫你含果陣都係咁對以前D男人架

冇腦就恐怖啦
又係對人唔對事

你咩學歷
低學歷就 收下皮先啦

樓主唯一講得啱嘅一樣野係
女仔真係要好好愛惜自己
認真咁揾到個真係可以同佢過人世嘅男人
對自己先最好

對

其實講到尾，我都係想大家愛惜自己
唔好咁蠢

Yeah

毒撚溝唔到女係到FF想拉人落水 咪笑人啦你

又係對人唔對事
D官唔高學歷? 講得出呢句果下幾癲

你都冇女ga啦
驚哩層做乜
以為自己有得揀？

好多呢D人
個女人幫你含到雪雪聲果陣，轁係會諗下佢果陣都係咁對D EX

人地公廁但無你份
公廁你都入唔到

講得好岩
利申 4圍開緊鎖

又係對人唔對事
已經第N個

先不論有冇
1.你又知我冇?
2.有得揀都唔揀次貨啦
拎黎玩就OK

次貨就OK
處女就對佢好D

痴線 我雖然冇咩立場，但你up咩學歷姐，高分有豬食？ 你係咪啲淨係讀書既死毒撚呀
係人都知啲處mk仔食哂架喇，佢地個個實哈佛喇

低條件就唔該唔好 妄想 自己食到好條件既女啦
n手西都無得你食

呢位ching心水清，成個Post反對既人只會人身攻擊
即係我講呢D就=我係毒撚冇女

跟本唔會跟據觀點駁斥，好低質

我中意以學歷定人價值
吹咩

冇 你開心咪得

係啊
高分有豬食

地球是hku領先

點解失憶，老強，悲劇另計
咪又係非處
btw每次處女post都會有人拎太宰治句濕鳩野出黎

樓主阿爸唔知幾時先會掉低樓主個次貨老母呢

做男人 梗係屌完就食下個
仲埋單件次貨 真係on99

咁佢都唔想

處唔處其實都係心態上既野
唔係真係塊膜，果塊野真係唔重要

太宰治

大家價值觀唔同姐
唔係處嘅咪留翻比冇處女情意結嘅人揀囉
愛情又唔係建基於性嘅
睇下你對佢嘅愛係咪大到可以cover 哩個缺點

不過唔好以你嘅觀點以偏概全，其他男人都係咁

我中意拎身家定人價值喎
死去幫我打工喇傻仔

人身攻擊真係好on9
唔明你地咩事

仲埋單件次貨 真係on99
不過呢個真係岩，我知條女你次貨，我都唔會幫佢埋單

係呢個年代D女壞晒腦

女權要性自主㗎！

咁易比人呃係佢蠢姐

好想睇你係其他國家share 呢番說話 係香港毒撚先咁癲

咪傻啦，咩年代呀仲講呢啲，返古代啦

全世界男人有得揀都係揀處女先
班聖戰份子戰死上天堂有72個處女仲癲呀

咁樓主係咪處 男定女?

成篇文都係執人口水尾抄黎抄去

你係咪可以咁要求人囉
你唔係仲憑咩要求人地係

男，次貨屌完就算
真係唔會埋佢單

你咁講好on
自己你情我願，咩呃呃聲咁難聽，我叫你比十萬我你都唔制啦，根本二邊都有責任

係d女拳撚先咁無恥

岩呀 所以唔會同次貨拍拖
浪費自己時間
係屌就屌處女 呃完就可以屌下個

不過老母真係次貨喎 比你阿爸屌咁多次
啲咩純真 貞操已經冇曬

撚有人介意 拍拖做愛好正常
係咪處都值得尊重

就係d人將拍拖一定要做愛拉埋一齊

將d女分兩gp囉

一group係處

一group係唔同程度既性器 俾男人輪流屌
即係西就人人有得屌

處女仲要靚既 就修羅場 勝者為王

幻想太多

毒撚有塊閪屌已經算願

一句講哂 樓主係冇人要既老處女
因為太自卑而突登搵個借口踩低非處女黎捧高自己
你就攬住你塊處女膜等孤獨老死啦

係，所以d次貨老左咪會搵人埋單

點解你覺得有處女好女仔會揀你

又人身攻擊 唔好咁啦

有同無都無所謂啦

就算係處女都唔係要揀佢啦

點解無膜等於唔愛惜自己？ 仲有做左人呀媽既話點樣有膜 聖母瑪利亞先有資格

haters gonna hate

無話一定要做 只係做都好正常

你做咩啫

‘處女膜’‘唔係一塊膜咁簡單
’‘處女膜’‘係代表一個女人既純真，一種貞潔

由頭到尾都請緊亂比處人，你比老公無人怪你wo

咩人身攻擊
你唔係好自豪自己可以攬住塊處女膜等老死咩
記得臨死頒個獎比自己

都係 但咁咪要接受返
假若被拋棄而發生既事實

作為一個男人，無謂幫件N手埋單

呃人嗰個無問題 錯既一定係victims

點解女仔唔可以享受性呢樣嘢

可以，條路自己揀

咁已經係唔可以啦 如果你咁講
我覺得非處男無資格食處女

吾係隨便男仔

點解個處一定係比老公就啱？ 點為之亂比呀？ 如果你咁講 細個賣女比人做老婆嗰啲就係次貨？ 個女唔鐘意都無問題？互相愛對方 扑左之後因為條仔意外死左 個女無左處又係次貨唔值得比人愛？

悲劇另計 你係咪唔識字

正想講 唔明佢咩事

又係到整歪啲風氣洗鳩人腦

疏囉=.=

淨係負皮又唔覆想點
點解釋你班usb可以鳩插先
點解女仔唔可以要求處男啊
邊個想同其他女人分享老公碌鳩

如果男人要求女人係處係冇問題
咁處女要求男人有錢都冇問題
咁點解要比人屌係拜金臭雞？

我無話有問題

例如？

屌 睇唔到 自膠 咁你定義下咩叫亂比處人先啦

點解同人扑過就係次貨呀

咁又係，我認我無諗更多
比d haters人生攻擊左
應該講明次貨唔值得埋單

唔搵了，食太多次貨，睇化左
佢講到幾愛你幫你含到雪雪聲既時候
其實已經同好多人講過
隨緣吧，人生唔一定拍拖

Push

好男人嘅價值觀有兩種，介意同唔介意

咁係女人都想嫁好男人

非處可以揀嘅對像少左啫

講真有得揀有邊個想自己老婆俾人屌過啫
俾人摸下都覺得摸蝕曬啦

d非處周圍同人扑，比人呃
又反對男人去叫雞

作為男人表示支持

樓主點睇我地處男
是咪一樣矜貴

搵多啲錢養你個臭閪老婆啦
一陣唔夠錢洗因住佢勾佬呀
哂咁多時間出垃圾post

小心d識女仔
D女人好古惑

單身就好好裝備自己

係，無錯
邊有男人唔介意

又人身攻擊

樓主用處女非處女既價值黎定義婚姻伴侶，會唔會太可悲

你係咪以為所有非處女都係濫交同公廁

點樣可悲，講多d？
唔好唔講

2019年都黎梗
希望樓主係假膠

當你進入一段關係嘅時候好自然會一心一意對待對方，而性愛亦係其中一部分，你覺得唔係處就唔純潔代表你唔識尊重愛情

呃人固然有問題 但咁易比人呃同氹到就好撚有問題

無辦法 兩情相悅嘅野
你個N係幾多先 係咪2啊？

N手一定唔埋單

你老母入左黎未？

結婚講緊綜合好多方面，
人品性格價值觀家庭背景
唔係處女同非處

睇黎樓主比人帶過帽先講得出呢d

個西有次數mark住架？
點睇架

就係未比人呃過先易中招喎 第一次返工做野都有機會做錯 咁嗰條友就好有問題？

咁易比左隻豬人就蠢啦
點同個女講啊

唔係處咪N囉

個人認為屌完處女
無論之後唔夾又好...點都好
你都要埋單
鬼叫你精蟲上腦，就要負責任

同樣比人屌完，你比人打又好，爛賭又好
你都要硬食，因為你揀錯

以前D女比人中出即飛會自殺，因為知道一定冇人要

拎返工同隻豬比

太宰治係諷刺緊喎

係，屌得處就預左負責任
除非條女唔要你

咩叫咁易
雙方真係愛對方好自然會發生

呢個係笑話黎既

你夠用鎖同隻豬比啦

連登仔有女人手掂下都偷笑啦
仲想要求人地係處

屌你老母 唔好講呢d野出黎得唔得 我仲要食處女架

金鐘毒撚

你睇野真係停於表面 太宰治句野睇唔明都可以拎出黎用 好嘢

又係塊膜嘅問題 含過口爆過仲算唔算處?

你係指好濫交嘅話都會認同下你

啲處女唔俾樓主扑樓主記得唔好怨

樓主啱啱出土？

其實處唔處呢家嘢都要睇樣架...
美極就算係處都無人care啦 不如儲多d經驗值 用sex skills留住個男人算
靚女而且係處就話有分加姐

樓主點睇之前有個熱門post
因為女朋友唔比扑所以出軌
有幾千個正評比個post既樓主？

Agger

小多士入咗未

會唔會遲咗

@小多士

唔好傻啦 青頭

呢類post係孩登竟然負皮多過正皮

關你撚事咩

agger

女人咪又係人
你唔比女人有性慾既
想做愛咪做愛 點解要先得到你同意
利申：男人

其實真係冇點讀過書既人先講得出呢啲說話 讀過下大學都會明處女情意結根本係文化物化女性搞成 認真講 每個人價值觀唔同 你唔同意咪唔好搵唔係處既女仔做女朋友囉 人地係唔係處關你撚事咩 你又冇份屌
根本世界就容許人有唔同人既諗法 你咁撚專橫既諗法同獨裁政府有咩分別 好心就學識尊重下人啦
利申 中學都覺得婚前性行為唔岩 讀左大學開始學識尊重

大把男人係賤男，只求性，但點都會有女人中招，被玩弄感情同身體，根本冇資格指責非處女人係雞

某程度上就係俾班賤男人傷害過先至教到個女認識賤男手段，但依家就簡單D,教佢地喺連登睇你班男人幾衰就得

成日係到講乜鳩門同鎖匙論 你係人定門？ 門會唔會有思想 會唔會識同你溝通？人唔只係=性器官 唔好再物化 再以性定義人 好心唔好再咁無知 讀下書喇好嗎

小多士 快啲入黎講番幾句

臭雞懶高尚
利申：好憎呃蝦條嘅狗公同公廁臭雞

通常係啲未拍過拖嘅男仔先會介意條女係咪處

比人呃或者真心想發展例外啦

你預十幾廿零嘅女仔可以醒得去邊？根本賤男人個責任仲大

巴打好波 負評嘅人試想像一下你錫個次貨幫人含過撚嘅嘴 屌佢俾人入過嘅窿 每個女人都會記得破自己處嘅男人 等同於你永遠都比唔上破佢處嘅男人

就係咁似，不懂人情世故實易俾人呃

咁你係咪處先
唔係處講e段野覺唔覺醜

睇有幾愛啦
好愛既話真係唔介意

On9 係又點 唔係又點 係處就唔洗尊重非處 非處就唔洗尊重處？ 依家係講緊尊重唔同想法既人

尊乜柒重
e家講緊唔係處就係次貨呀 比架1手車你 同 2手車你 你會珍惜架2手車多d

我e家就好尊重你個非處同你認真討論啦

而架周街都係唔係處啦
咁你係咪唔屌呀？
係處女個啲多數都係豬扒

人係=車咩？講左人唔只等於性器官 根本兩樣唔同性質既野點可以拎黎一齊比 無logic可以讀下logic先 依家討論問題 你人身攻擊只係代表左你講唔過人 加上 我由頭到尾都冇講我係男定女 扑過野未

點樣講唔過你 一句人=車？ 就叫反駁人論點

你講解下1手車=處女 2手車=非處 e個比喻點樣唔同性質？ 我比你講解下分別在於乜野

我都想聽下你學過logic咁撚柒西利 比我e d冇學過logic
既人學下野

問人扑過野未
我又引用返你d尊重概念 關你撚事咩
9唔答8

唔好傻啦
大把男人為咗呃自己條女豬仔出盡渾身解數
根本男人自己都有問題
利申 男人

我意思係我由頭到尾都冇講過我係男定女 有無扑過野 呢下你真係誤會我
首先 車唔會同你溝通 車唔會有思想
如果人就咁等於車 咁幾時先叫二手 幾時先叫一手？
如果你話扑過野就叫二手 咁意思即係用過性器官就係二手 咁依家人唔係只係等於一個性器官 人有思想 會同你溝通 咁兩樣野又點可以一齊比？
依家人有無扑野有邊到影響到你 令你要只係用性器官去定義一個人？人既價值唔只係體現係性上面 希望你可以成熟啲

我識既所有人女仔都話踩單車破左

咁點計

又答得幾好wo 好啦你贏啦

啱

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，
但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。
《太宰治》

太宰治加書名號唔知你想點
Quote句野出嚟又唔知你想表達咩
為quote而quote
而家文盲都周街開post獻醜？

你咪撚亂用太宰治句野啦

當你以為自己食到處女 其實都唔會知真假
所以樓主你搞基算吧啦
女人已經假到有埋處女膜手術啦

樓豬係咪現實溝唔到女上黎發泄

去老蘭搵個處女先

返學買二手書
著二手衫
食二手飯
講出黎都俾人笑到面黃啦

想知話自己接受到非處既人 身上有幾多野係二手

你用處女status 攻擊女人覺得自己好正義咁話啦喎？

已經有人駁o左

通街唔係處，所以唔可以追求處了
香港周街講普通話，所以唔可以講廣東話了
女人係人有感情，所以破處個刻不理一切只想留住今晚嘅心情，未來老公就唔配一齊分享了
冇乜讀書嘅mk仔有得破處，讀書毒男就冇得了，睇嚟係佢地讀書唔夠，佢地要讀多啲書了

世界變啦，以前高登講親揀處女都一面倒正評，兒登竟然反處女

負評果d一係公廁，一係就條女係公廁未食過處女

啲新會然讀得書多啊
咪嚟教精你啲廢柴囉

同讀得書多有咩關係？

樓主講得好中
教訓下班細蚊仔就岩

好難怪人叫Child登

波台狗都出黎吠

依家連登女人多,尤其係d痴線臭雞

你條女係公廁？未食過處女？

大部分都係豬扒公廁

笑完返去食二手飯啦老襟

咁撚蠢抵你比人呃啦
睇你個死樣都係會比d 咩敦倫金美容雞呃哂d 錢既人😂

仲有臉皮利申男人 ，香港男人就係多得你啲陰陽屎忽鬼,懶係好男人，實質對住女人扮死狗,搞到陰盛陽衰,建國後實閹柒咗你依種垃圾

講得好！

笑撚左 蠢就抵比人扼 咁女人著短裙係咪抵比你屌呀 又黎blame the victims 比啲實質啲既論點得唔得

有人話一定要懶係好男人先可以呃西？
大把賤男呃啲天真小妹妹之後就飛撚咗佢架啦
一開始就先入為主話人地懶好人扮死狗
都唔撚明咩logic黎

我都想自己係處女呀
但人哋1月出世嘛 你仲想點啫

睇到連登有咁多低質嘅人都知香港根本唔適宜自己人管自己人，只會無法無天

果真屎忽鬼，你就真係先入為主啦 一段關係男方一定係賤男，女方就係天真小妹妹，女人唔保自己處係佢既責任，但睇你都係撑呂雞嗰堆女權撚，啦

話人低質凸顯自己鶴立雞群，又贏

女人一定victims?香港女尊男卑,泛義上來説男人先係victims wo

姐係好似你去印度旅行 凌晨著背心短裙落去d 僻靜後巷度 之後比d 印度佬強姦咁囉

佢強姦你係佢有問題係佢錯 但你自己唔識保護自己 最傻最蠢最錯最蝕底最抵死果個咪你囉

仲好意思話人blame the victim, 唔怪得d 咩哈利王子可以呃到d 死港女幾mil😂 多得你哩d 蠢閪佢地先生存到😂👍 唔識保護自己唔識檢討自己 錯既一定係世界同埋人地 講真果句 哩個世界最嚴重既錯就係蠢

蠢已經夠錯 仲要以為自己好醒既 就更加錯 點你都唔明架啦 蠢閪

btw我就無處女情義結 但你班蠢閪就好應該保護自己同檢討自己囉

連登仔前後矛盾：
又話拍拖唔比屌既女仔，要立即分手
然後呢頭又話要處女既女朋友/ 老婆
即係屌唔屌？

尊重都唔識 不如返屋企打飛機算啦？

sorry我不嬲唔支持啲所謂女權撚 但同呢個post有咩關係
姐係男人屌西就得 女人比人屌就要比人討伐咩
你估個個咁好彩搵到個唔會飛人既另一半？
個個都會去避忌婚前性行為？
不如咁講 所有唔係處既男人根本冇資格要求自己條女係處女

但我覺得呢d 傳統觀念都幾影響virgin 婚後嘅性生活
處咁嫁俾老公
我同幾個fd 都係咁
第一次個個都嗌痛
久而久之覺得性生活只係要黎滿足老公
佢要就俾佢
老公問點解我唔想要sex
我會覺得女人本身就唔應該開口講呢d

冇符，俾班生番當權只會用私刑，外資只會走人，香港人到時真係水都未必有得飲

樓主講得幾好！

人類有好多種成為夫妻嘅方法呀。

其實我係唔想你罵其他女仔唔係處女啫， 你講嘅好多都係頗真嘅感覺， 但唔係個個女仔有性欲都忍到， 又或者掌握哂最全面唔比男仔呃嘅方法呀。 女仔表現到守身如玉已經夠喇， 時代唔同。我唔講我自已喇， 唔客觀。

人情歸人情。

今日睇完你個post都有諗， 有d落後國家因為一夫多妻而好多男仔冇婚姻， 可能因為社會錯左， d女會追哂去有錢男仔度。
甘， 社會風氣追求處女會唔會又係一種傳統對社會對"正確發展" 嘅理解， 即女仔想保留處子之身直到有確定一生一世的伴侶才結合， 這樣的社會會較多人開心和發展較快。

有d女仔對守身要求太高而甚至好難正常拍拖。 當年又諗過， 會唔會可以訂立一份正式嘅合約比男女雙方簽呢， 例如， 男仔要答應如果搞左呢個處女而被捉有婚外情或分手就要賠80萬或一d利益咁， 又或者係女仔覺得男仔較吸引時，同佢簽條有利男人嘅合約。

不過， 我總覺得， 時代變喇， 冇幾多個係處， 呢d處女價值promote唔到， 今日重有d處女情意觀， 過多2代可能就冇， 社會一樣咁行， 社會上剩番一d - 明明個個都唔追求處， 佢仲古香咁追求處嘅女仔， 唔係為左社會吸引力嘅提高， 而係純粹生命嘅追求， 最為吸引。 但， 到時， 唔知仲有冇男仔會對佢有興趣喇。

人生真係好多可以珍惜的野， 處女就算比男仔睇落高一級，只係男仔嘅目光， 其實有冇又考慮過自已嘅快樂都好重要咧， 如果有個人因為希望係處但拍唔到拖，一直守身直到價值觀扭曲或精神病呢？ 咁你重會唔會同佢promote呢樣野。又或者， 忍處嘅女仔或男仔會壓力較易失恒呢？

就算真係逼到男仔簽生死之約嘅女仔， 我相信都唔一定係處女。

而， 如果有一個女仔追求嘅價值觀係凌駕於追求處女之上嘅話， 我覺得果個女仔追求嘅應該係想成為一位合主心意嘅人。 佢block左我， 但我迷左佢3年喇。
人同人相處間， 你會感受佢係點樣嘅人， 然後有d特質or性格嘅組合會令你覺得無法失去，
衣帶盡寬終不悔， 肝腦塗地始失去。

算喇， 愛情都係人生小事， 想守護更多人健康成長， 更多人快樂， 唔應該更係一種更加高人十等嘅價值觀咩？ 但呢d都promote唔到。 promote呢d只會令好多人虛偽。

TKLM 老子打字大嘅， 吹咩

Ching 青頭？

中肯

靚抽ching

咪柒出國際啦

仲要拎自己同堆聖戰痴線佬比

我認同你第二個逗號前嘅講法 亦都認同自己唔係處無權要求另一半係處 但我真係唔明你最後嗰句 介唔介意解釋下

你知人地痴線就好啦
我用呢個例子就講明全世界都處女優先+大把極端過連登仔
我地連登仔上網講下要處女咋 都即刻俾人標籤毒撚 守舊呀 女權撚係咪仲痴線呀

仲扮唔係女權 甚麼男人乜乜我哋女人點解唔可以乜乜依啲垃圾二元思維,點解?因為男女根本唔同囉，男人要找多個女人繁衍自己後代,女人則全副心機照顧腹中兒，此乃天性,係事實，女人就該在家相夫教子,我哋嘅祖先都係咁存活下來，否則遭生物機制淘汰，依家啲女人泯滅母性,出去搞三搞四,不忠丈夫，自以為身體自主,實為族群滅亡之先聲，建國後,實會將依個歪風導正,到時邊個再搞什麼女權,男既閹，女既維港公開直播浸豬籠/放逐去非洲母系部落 立此存照

只要男人堆中宣揚處女價值，嘲笑食二手西既垃圾男人，自然就有一大批處女,將來教科書亦要宣導未婚非處就是賤女人，是壞人嘅思想，理應在社會，學校被排擠,到時非處臭雞一掃而空
女人連自己個西都管唔好，仲有資格談擇偶條件？處唔係高矮肥瘦靚醜咁，依d天生,冇得賴,處每個女人出生都有,十分公平,不好好捍衛自己玉身,而説冇處既係無問題而話依d係身體自主,依種行踁除咗係臭雞行為，都解釋唔到係咩人來
最後附上連登臭雞圖，以誡世人

喂大佬 咁印度出晒名強姦大國 大把新聞都有報喎 你係有得睇架喎 咁呢啲就抵死姐
但係同人拍拖 你第一次又知點拍？你係咪可以上網學拍拖呀？
我依家講緊第一次咩都唔識先易比人呃 咁比人呃既話
下次咪會留意多啲同小心啲囉 咁呢啲case比人呃又係錯？
我一直針緊第一次既經驗 正正常常第一次做任何都唔會係perfect架喎 但係人就係識喺錯誤吸收經驗 咁你係咪講緊咩都唔錯得呀

未婚非處=壞女人 再偏激啲吖死毒撚 你話埋唔比你扑就係壞女人吖嘛

又屈人係毒撚了 莫非你係盤絲洞?空洞攻擊，不痛不痒

話人毒撚,原來自己真係毒撚 幫女人護航脷腳食唔到女架,你依種垃圾閹柒咗自己扮gay,就多女埋身啦

你就咁講未婚非處就係賤 然後咩解釋都無 咁點解未婚非處係壞女人呀

笑撚左 我上面個po喺度放負就代表係毒撚 陣間叫下春又係死毒撚
你得閒喺度話我係毒撚既話 不如留返啲時間解釋你啲垃圾pt好過啦 未婚非處就係賤

女權狗改不了食屎 自己不會追po就叫人解釋，飯來張囗真係好垃圾，btw對住女人唔洗解釋咁多，男人組建軍隊，槍聲一起,處決幾個女權份子，事情就完了

成日哀傷悲秋,就知道係社會0生產力既垃圾啦 迴避咩啫,扮長情冇用架傻仔

你上面邊撚個留言有解釋過未婚非處=賤呀 我飯來張口
仲有你咁撚樣ff 我唔話你毒撚唔通話你好撚醒呀 軍隊絕大部份都男人黎架啦 又唔見佢處決女權分子

成日=10個月前 咁我明點解未婚非處=賤啦 然後好神奇地結論出我0生產力 下一屆特首真係非你不可
我就唔駛迴避既 你咪繼續show下自己幾on9囉

理解能力幼稚園？亦不會睇下其他巴打留言？同你依d真毒L泥漿摔角真係浪費時間 至於軍權嗰到,將來父權主義復興，軍隊自然對班臭雞採取行動，前提靠我同一眾巴打努力宣揚理念，恢復正常社會奮鬥
你依種女人既門囗狗,建國之後一定閹柒咗你,有如法正先生，恩怨分明

係呀 我弱智黎架 咁你解釋未

btw望住你可以咁認真講on9野 你係叻既

少年你太年輕了
有好多13歲已經唔係處

咁輕易評價一個人？
可能會錯過好多喎
但你有你價值觀，啲女都可以有自己價值觀
又唔係大是大非點解要將自己價值觀強加人身上呢？

自認弱智 咁仲同你解釋d咩，豈非哂口水?

其實連登好多宅男質素都幾高， 講嘅都夠邏輯。

不過硬係有一堆百痴對罵嘅人， 有d罵罵下現實講野都冇腦亂罵人， 希望對罵者們快點脫登喇。

好似你咁講姐 上面巴打啲留言都唔係淨係比一個人睇啦 你解釋比其他人睇唔好咩 定係解釋唔到呀 我唔會笑你架喎

樓主睇人間失格睇到上晒腦 ？

算啦樓主中學未畢業無討論空間

小學雞咁 什麼學你啫咩咩咩,自己求真相不動手去查,喺到求人解釋解釋，真係傻仔來

我叫你解釋係比你prove自己句未婚非處=賤 我求咩真相呀on9仔 你句野咁垃圾 毫無說服力 叫你解釋返都諸多藉口 諗唔到咪認囉 知唔知醜呀

仲有你咁講就得 我咁講就唔得？用你邏輯講野=小學雞 咁係咪因為你係小學雞咋

港女講野都好信

CLS

樓主係咪要係幼稚園到搵真愛？

自認弱智既人,你估依到大陸?自己唔識查,叫人proveproveprove,好撚好笑呀

男女呢兩個字根本係唔公平
男露械就入罪 女全裸就精神病處理
一個男女故事將男女兩個字調轉根本係唔正確

真理

你依種垃圾屎忽鬼,無內容，只會人身攻擊，甚至自認弱智，同你講野真係降低身份，btw多謝推post

屌你老母駁人都可以叫人查 我叫你解釋 你叫我查解釋 你elaborate都無 想我查啲咩 講咁多都係諗唔耐到點解釋 我都明呢度9 up係無問題既

講咗上面有講,自己選擇性失明怪誰？弱智仔

話人垃圾屎忽鬼既笑我人身攻擊 ching你睇下醫生好喎

你係屎忽鬼係事實，有根有據,弱智更係你自己自認

上面有講 咁你唔quote比我睇？我點知你指邊段呀 我簡簡單單問你未婚非處點解係賤 你可以6點拖到8點都係未講 然後叫我自己搵
無 咁你個pt唔合理姐 又唔係我要解釋

要睇醫生既係你wo,不如你又解釋下點解你唔係屎忽鬼?

惡言相向仲叫人quote比你?你老幾?

我話我係弱智就真係 咁我話你係弱智你又係 講咁耐都唔肯講點解 都話你認自己個pt錯咪算囉

你自認架wo,仲有得抵賴?邏輯混亂成咁,你真係要check下腦

我自己quote啦

咁你咪唔好解釋囉 你個pt理虧姐 你咪繼續自己打飛機囉 你上面嗰啲巴打個個都識elaborate 比埋例子 望下自己啲pt幾廢啦

反諷唔撚識 唔好意思我高估左你 不過你咪繼續轉移視線囉 成世唔好解釋點解未婚非處=賤

樓主中學生？
2018年啦
做愛係正常生活作息黎
男女一齊生活自然會做架啦

我講既野你就quote
叫你quote解釋就諸多藉口
想笑撚死人咩

詩篇第91篇第11-12節「因祂要為你吩咐祂的使者，用手托着你，免得你的腳碰在石頭上。」，要耶穌從聖殿翼上跳下去，證明自己是上帝的兒子。耶穌說：「經上又記著說：『不可試探主你的神。』。」
點解你叫我證明，我就要受你試探?惡魔乎?何況我上面有講,自己垃圾定盲撚咗睇唔到

你真係智障架wo,我話你弱智,咪quote番你段自白囉,同樣你質疑我，自己唔揾上面我講過既野,不斷吠,叫人prove prove prove真係on9仔

你真係好撚野喎 討論比你講到試探 問你問題就試探你 ching ho ball

我話你無講 你之前就話上面巴打有講 依家又變左你有講？鬼影變幻球？ 你有講既我駛撚問你咩

我問之前睇撚晒你啲留言啦 邊撚度有解釋未婚非處=賤呀 定係你唔知咩叫解釋呀

自己睇啦,盲撚

邊撚個男嘅有得揀唔想要個處

以前大多數男嘅食咗條女只豬都會負責

但呢家女拳撚當道呀ching 多多思想性觀念要奔放

直接影響到社會大多數女人畀男人屌閪攞處無需負責觀念

亦導致好多男要結婚尋求自我安慰說服自己條女係值得

例如咩

愛條女勝過愛塊膜

愛條女就唔好介意佢過去

唔鍾意處女 無技術 死魚..

自己唔係處男 無得要求條女處女

呢個世界無完美

呢家咩年代之類等等等

講到尾咪喺度自我心理安慰 等自己心裡好過

事實係衫褲鞋物車可以買新嘅但老婆一定係N手

持續幾千年嘅嘢 喺幾十年間畀女拳撚直接打破平衡

off topic：離婚女人無生過 大多數男人無法接受但接受到非處同居過 呢樣嘢女拳撚要加把勁爭取男人思想接受喇

總結

武則天當年都無呢家啲女拳撚咁惡死

老婆非處未到80歲都唔洗俾飽飯佢食

俾你依D痴線佬當權先至係香港末日，醒吓啦，無國家會再肯投資喺咁亂嘅香港度，外資快速撤走，有錢無錢嘅人都移民逃難，你連樹皮都唔會有得食.

通常都係賤男不負責任拋棄人同欺壓人先，某程度上女權係以前嘅男人迫出來，依家女人醒嘅梗唔會再受你地嗰套吧

Wa，乜咁激烈

都有700人支持

食過幾個處男

但都唔好食嘅，屌

蠢就蠢 一隻手掌拍唔響

唔明點解「但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。」

出名多賤男周圍呃蝦條你又咁隨便

蠢囉

其實真係好on9 班仔又話要處女做老婆，
但係一拍拖就係咁氹女朋友扑野 之後又分手
喂大佬你地咪咁痴線得唔得 野又係你地要扑，處又係你地要

不過有d女仔主動就另計

想知點解同千個男人訓過 點解純潔

你都On9
塊膜代表D你話事架？以為自己邊撚個啊？
我夠話督穿塊膜整污糟我條鳩都得啦
純真wor,你講架姐

撤資?香港人當家作主撤什麼資，回到昔日家庭倫理,有何問題？以前香港喺你眼中都好守舊，鬼佬咪一樣做生意,只是開國殺批女權份子，賣港賊，定倫理五常,即平息紛爭,咁平權西方咪左膠禍國lo 依d就真係要撤資la,傻西

女人蠢，可以唔比的

你冷靜D先啦
破處唔係講塒膜，係一種心態上既轉變

真啊，女人話驚唔比會比條仔飛
其實，唔比屌，就同你分手既男人真係早分早著

係，女人蠢就係咁
然後大條道理話全世界都係咁

不過其實都係有班傻女會咁做先會有愈多男人呃蝦條
一個巴掌拍不響

好哇咁你講心態啊嘛
咁如果個女仔果陣係好愛個男仔，直頭當左佢係結婚對象，無錯係比左第一次人，咁果陣既佢都唔知道佢愛既係渣男架，咁個女仔係無辜架BO。難道佢就唔配再俾人愛？咁就係次貨？
咁照你咁講塊處女膜就係比人去愛自己既唯一入場卷？
無左呢世都唔夠其他有膜既人矜貴？

咁都係個女仔蠢wo

係，年中聽唔少
之後條女咪話踩單車冇左

無矛盾，自然界都係咁

人地係明賣身體謀生，中間没有濫愛
相反收兵當個西係八達通，内心真係極度邪惡

蠢已經錯 唔認自己蠢仲以為自己好醒果D先係最錯

啱啱好似某某人咁
條女比佢一世人兩兄第屌過
出到黎個仔都有佢好兄弟DNA

痴線

其實忽然又諗諗下， 處唔處係20 頭考慮嘅問題。

見識多d, 20尾可能就冇咁在意， 反而諗點生活。

30 頭 係咪處都要人埋單喇。

見到樓主話唔會幫非處埋單，
其實樓主明唔明「埋單」既意思？
你係咪真係有能力埋到張單先？
你係咁勁既話大把女比你揀啦

你咩事
結婚要能力好大咩

你唔係承包曬所有野，將來唔洗人做野養埋佢，呢啲咪叫埋單囉
結左婚仲要人出黎打工，一齊交租/供樓
憑咩叫「埋單」

就代表要承認佢係次貨？
要去到解讀”埋單”

我見你開口埋口都話埋單埋單
以為你咁勁，咪有條件咁多要求
原來其實都唔係既，講到人地好似求你娶佢咁，咁就慳啲啦

同問 到30 歲仲係處咁點算

揾人埋你單 .

主動d同人傾計又唔隨便囉。
投入d興趣，
你講果個人本來應該都有d宅啦。

30歲處女又係要人埋單
咁點解唔早啲享受性
性依啲都係你情我願

點解駁斥d人咁癲
一係就話人毒撚，一係話人無女，一係話人無錢

我有無都唔代表佢地咁大條道理做次貨啦
你咁講，我唔知你條線去到邊啦
即係meet唔倒你條線就要承受條好係次貨？

跟本就係d女人問題

你去到要解讀“埋單”
即係個男人好有能力(你個standard)
先值得有非處

呢樣其實基本野，係d女人道德敗壞/蠢
大條道理

諗起啲巴打條女比無數男人屌過
生出黎個仔有無數巴打DNA
樓豬快啲搵個處女
到時就可以笑柒班契家佬
其實佢地最後人又老，本錢又冇仲邊有得揀咪接手，屌柒樓豬自我安慰

但你唔只係講亂俾 直頭係唔可以婚前性行為咁 但婚得又擔保到唔離婚？ 有冇諗過女人以為可以同對方過世先交第一次俾人 要怪就怪女人蠢 太愛一個人

就係俾你地洗晒腦覺得個個男人都要處女 非處唔敢再拍拖 怕俾人嫌

就係俾你地洗晒腦覺得女人唔係處都無問題
非處女大條道理

以為咪就係蠢囉

上面講左，離婚，比人拋棄，係男人問題，詳情自己睇返

我明點解連登咁低質，因為依個男女統計主題，睇到好多女會員同狗公

完全表演女人雙重標準
前段不想活在他人價值觀之下
後段就恥辱不合自己價值觀既人

果然係一個痴線佬，連香港一直以來都只係靠歐美外資先至有現在嘅財富都唔知，冇佢地幾時輪到一個冇任何資源嘅小地方當家做主（依個字真係好大陸feel）？以前外國人喺香港做生意唔係因為香港保守（幾時會睇你地班劣質封建傻佬），而係因為英國人喺香港殖民時建立咗一套完善法制保障佢地嘅財產，以及香港個位置係適合做大中華同東方亞生意，可惜現在已經陸續俾新加坡取代。任何小地方要發達，個個都泊錢喺度都係靠完善法制，人才同容納不同價值（如新加坡同瑞士），你嘅痴線主張係暴政加實行私刑，只會引發恐慌，仲衰過大陸，所有人都只會對依個地方冇任何信心諗辦法走人，港元價值玩完，基本食物如日清即食麵都會變成奢侈品，走唔甩只會餓死。

現在已經係21世紀，走回頭路，唔尊重人權嘅地方只會俾全世界懲罰（如國際制裁，搞到變北韓都得）。任何人都有權選擇佢想要嘅生活，唔係因為佢係女人就一定要聽你班痴線男人點。你應該坐時光機返去清朝，住喺一個封建嘅農耕社會，但我諗你去到連田都唔識耕，死咗都唔知乜事。

歷史上過千年大部分男人都係靠制度上嘅性別優勢先至有財產擁有權，接受教育同能夠發展事業，女人完全係冇say, 冇得讀書，冇得工作，迫著嫁人，靠夫家俾錢生活俾老公蝦，迫著做生仔工具，俾男人強姦殺死都只係逆來順受，依D你同其他仇視女人嘅痴線男人又無視咗？ 依加只係時代進步女人先至逐步抬起頭，算係平衡咗一D。好好反省吓啦，生活喺先進地區諗嘢都可以咁short，適應一下新時代，學吓做一個真正現代文明社會嘅人，至少你生活都會好過D,唔會喺連登度發埋晒依D謬論。

加多句：香港過咗咁多年西方文明教化都仲有你依D生番，唔跟大陸就理應俾西方國家托管。仲有你講嗰啲左膠平權歐美國家地區依然係整體上安定繁榮，至少做到基本有飯食有屋住有書讀，加州矽谷吸納咗咁多多元背景人才後更加係富可敵國，反而價值暴力極端壓迫女性嘅國家人民生活得非常困苦，甚至有戰亂。

根本要求一個十零廿幾嘅女仔醒目係冇乜可能，個個女人咁年輕時醒嘅依度D痴線男人根本得唔到米

女權L真係女權L 古代男人靠制度獲得優勢,點解？係因為男女角力問男人贏咗lo,係應得,遠古母系比人淘汰咗la傻西 上世紀係你哋啲臭雞安坐家中，男人外出打仗，先比你班臭雞乘虛而入,給了投票權又想更進一步,得一想二,女人本性，將來男人取回權力,亦無可厚非,依家trump開始撥亂反正,我哋東方亦要重塑華人家庭價值，女人要三從四德，相夫教子,係母性亦係天性，因性制宜,唔係你d共產主義衍生出來嘅女權凡事男女劃一平等可以媲美，比你班八婆治國真係死得 唔知變左膠德國定法國呢?btw你哋唔口水戰得幾耐,有軍權之後實捉你班女權L入強姦犯嘅倉三年再最後死刑,到時你慢慢辯論啦

移民去菲律賓，泰國住啱哂你,嗰到女人養哂成頭家,屋企女人好強勢，十分女權,至於你就唔好去日本旅行la,父權大國來

無可能就可以迴避責任，女權L又贏

女人太多，創意下降
以前高登根本係男人論壇，創意力真係高下立見

呢個我唔太唔認同喎。

男人之間果陣時相處較自然， 純粹發自內心思考和創造

女人只係正治正確(佢地自己定義)既生物。

正治正確審宣對創作力同對真理既追求。
比共產黨無言論自由可能有過之而無不及。

所謂男女平等話提唔在講，咩貓狗豬牛之辨。
有女人響度，永遠無左客觀真理。只有佢地既睇法，包裝成光環，強加於人。

只問權利不問義務。
你講得好啱，所謂男女平等只係共產主義借屍還魂
最終都係會令社會整體生產力下降。
因為付出者(男人)無應得既回報

女人唔係處。
但重要收人禮金。

古代係你有個處賣比人。
先有禮金。

OK，現代你處可以無
但禮照收

女人呀女人，依個世界唔係咁WORK架
係短期之內可以攞到著數，但你地「女人」成個整體係要還架

講到咁遠古，無人解到點解母系社會變成父系社會，甚至有無母系社會存在過都係問題。但係男人一直以來欺壓女人姦殺女人迫女人做老婆做奴婢嘅歷史係事實，乜嘢安坐家中？你真係無任何歷史常識，知唔知古代一個國家打敗仗就等於滅族，男就戰死，女就唔係被敵國男人姦殺或者迫做奴婢妓女（唔信你查吓特洛伊、五代十國，不過我諗你無讀過)，近嘅即係你講嘅一、二戰英國輸咁俾德國都只會全國人民變做德國奴隸甚至送入集中營，男嘅主要打仗，女人都有部分打仗，其他就做間諜、後勤、護士、工廠保護國家。既然男女都有貢獻，女人爭取作為國民應有權利，如投票權、教育權、財產擁有權係非常合理！就算係以前嘅和平年代，女人都未真正安全過，任何時候生活嘅權利都俾班男人限制干涉，甚至俾老公打同埋俾人姦咗，迫咗去做妓女都唔會有人理。依D只係你班仇女男人一廂情願痴線嘅諗法，根本依家依個狀態男人女人都有人權，有自主人生嘅權利先至係常理。

哈，你對日本都停留咗喺五十年代，依家佢地日本男人都唔會敢好似你咁批女人批到地底泥：因為有傳媒同西方社會監督，安倍更講明鼓勵女性工作，唔好再有職場歧視。你對國際認識更加係零：菲律賓只係靠女人做奴隸為生，但掌權嘅係一個出名獨裁行暴政嘅男人。泰國亦都係男人掌權多過女人好多，實際係軍方掌權，英祿都係因為佢阿爸係他信先至做到PM. 講埋法德：法國一向係男權當道，從未有女人做過總統，女人做掌權高官嘅例子係比較少，所謂左膠政策都係男人掌權時推行（你自己睇吓由Chiraq到Holland政府做乜,冇一個係女呀），依加馬克龍政府都係承受緊其他男人掌權時不作為嘅惡果。德國其實喺Merkel掌政時大部分時間都係領先全歐洲甚至全球，唯一俾你班男人捉到痛腳就真係引入難民：可惜就係人就係識記得人嘅錯處，好嘅就忘記得一乾二淨。

其實你班男人都只係用舊嗰套男人觀念睇，一樣唔客觀咁仇視任何女性

你要人跟你組織家庭（一個家，包括燈油火蠟衣食住行全部都係晒錢同時間同心機，你無錢個女人都要打工付出），甚至生仔湊仔，處定非處都好，就算冇禮金都要有禮物（不一定貴重，最緊要誠意，你有把準備說服到人就得），任何關係都係雙向，你無可能著數晒，你係自私精就孤獨一世好D,唔好害人la。同埋伴侶嘅價值係睇性格，同你夾唔夾，唔係一塊膜，當然你地依D仇女男人係唔識尊重人咖啦，返去清朝啦。

算把啦，你地講唔過人道理就喊打喊殺，話人臭雞，你班痴線男人真係做社會地底泥好la,唔好諗住有機會出頭，影衰晒受過教育嘅男人。你地咁嘅心態乜嘢好嘢都會遠離你，冇人會鍾意一個自私懷抱怨恨生活嘅人，因此你地無女友無老婆無任何發展機會。作為一個有仔有女嘅爸爸，見到咁多香港新一代男仔諗嘢麵咁痴線真係plan移民好過

事實係男人為咗呃蝦條真係好多詭計，點都會有女人頂唔順中招。害人嘅人當然責任大過個受害人，何況女嘅係有機會懷孕，做未婚媽媽咁就一世。

其實正如你鍾意以處定人價值一樣姐

自己係咁話非處係次貨係污糟就唔係人身攻擊 雙重標準到

唔通鐵十字勳章就只係一舊鐵咩

男人呃蝦條冇錯
女人俾人呃走處係次貨
男人冇錯 非處係臭雞

有佢講冇人講囉
唔好再講喇 陣間人地又話你人身攻擊跟住扮睇唔到你講d道理嘢 但自己話人次貨污糟就唔係人身攻擊

佢講完覺得自己好多理據 用錯都唔知 人地係反諷 真係好撚柒
仲用鎖匙同鎖黎俾 笑到我

你真係好撚柒

又一條強逼症撚

屌，點解仲有咁多人陪個傻仔玩 同 浪費時間

樓主係咪到左聖誕凍到痴左線
睇完得啖笑

無錯，所以回完你之後我就會慢慢搵人 block

加多少少：共產同女權一D關係都冇，最早嘅女權份子係18世紀英國罕見嘅女哲學家加作家：Mary Wollstonecraft，佢嗰個年代根本連共產黨理念都未出現（好彩佢生喺一個肯資助女兒教育嘅小中產家庭，至少做到當時女人唯一能夠做嘅體面工作-governess家庭教師，其他唔係做婢女就要迫著嫁人，女人要獨立生活喺當時真係非常困苦，窮到飯都冇得食）。仲有你仇視嘅女人先係發明咗電腦科技嘅人。19世紀罕見嘅貴族女數學家Ada, Countess of Lovelace係電腦程式語言之母，（佢唔係Lord Byron個女都無可能接受到優質教育，唉），寫出世上第一段演算法，幫之後一大班男人建立咗computer sciences依一科嘅根基，冇佢你連連登都冇得上，世界停止發展n百年。

唉，gum錯咗，sorry

人地係講緊
人地俾處係因為佢愛對方
覺得佢依個出於愛情既行為（俾處而變成非處）係唔純潔
姐係你唔識尊重愛情
明未？

係
唔係處男憑咩要求處女

sorry bro 理解能力差 都係唔明

睇個條乜春嘢啦啦啦啦開d post都知佢係痴線佬 大家唔洗咁認真 佢可能以為自己仲生活係古代 咩男人出去打仗同埋要搵多d女人繁殖後代 你地女人要係屋企照顧腹中胎兒係事實天性 唔講以為佢穿越過黎 成個固執死廢老咁 仲要係有神經病既

你講得啱 我係次貨
小學開始已經係
冇人應該可憐我
怪就怪爸爸係壞人

+1
通常講得出呢啲嘢既人
現實都係冇女既柒頭
因為好地地一個正常人都唔會有揀同呢啲人一齊

事實係男人為咗呃蝦條真係好多詭計，點都會有女人頂唔順中招
係你啲臭雞眼中,女人永遠係"victims"

唔係囉
人地係話，對唔住個老公呀
你出於愛情，而第一次比左其他人，
果個人反而唔係養你過世，而無得破處既老公反而要養你養到老

唔係話你唔尊重愛情呀，而係話你地自撚私呀

MK食處
老公食黑鮑

心水清
然後佢地會話洗撚你養，我有比你屌，我有比錢付出，唔係你比晒

大條道理

話講到好美好呀，出於愛

咁男人食女叫雞都係忠於自己慾望，係愛自己既表演黎。
一夜性同叫雞都唔應該被批評。

唔夠人講就精神病,仇女毒L,女人果然係人身攻擊既表表者

咁你係悲劇，最低果下有寫，願你快樂

一個女數學家就抵消哂工業革命成千上萬嘅男科學家，哲學家,係咪睇得女人太高 跟住就話唉呀女人以前冇書讀，好L慘架,扮慘扮弱勢，十足中共扮發展中國家r著數

係，下下話人毒撚，現實無女，人身攻擊
劣到
無point到 然後話人話女人都係人身攻擊
喂，大佬，正方個個都推point出黎認真討論架
唔岩咪駁斥囉，你下下話人現實一定係點係點
咪咁癲啦

間接以為我哋男人一定要屌你班連登絲先叫威先叫有用,會唔會太睇得起自己

跟本所謂愛就係自撚私

成班人將性愛變做拍拖必須品
然後自己蠢比人哄倒就話blame the victims

愛佢唔係一定有sex

係 然後話唔到你揀

咪癲啦，揀另一半都唔係處就要揀啦
更何況班唔係處既

講到尾女人咁唔想依個"非處女"理念喺男人圈傳播,事實係驚自己嗰閪貶值，攞唔到著數 其實依個concept係連登傳播,主要比男人聽,叫佢哋擇偶要有要求，跟住班臭雞就衝出黎阻止，又話毒L又成,説穿女人都是自己物化自己，怕男人開始有番要求，自己最後賣剩蔗

你地班次貨，假若擺酒結婚
千期咪有乳豬全體

會笑大人個口

係

樓上都有巴打講穿左
呢個話題黎到連登竟然有咁多負評
推測呢度充斥住厹，港女

反對既全部人身攻擊
將性愛同戀愛拉埋一齊

跟本風氣問題，覺得大把人都唔係就唔係都無所謂
開呢個post係想仲係既c打好好愛惜自己

唔係既，唔該唔好咁大條道理
你另一半心底都會想老婆既處係自己的
有邊個會用開二手貨

口講就唔介意

一句講曬 處男要求處女無問題
你自己其身不正屌過多女既唔好咁多要求
唔好話依個世界唔公平咩，依家結婚只係張紙唔好講到結婚埋單，你養得起條女唔洗佢返工就真係叫做埋單
如果唔係條女分分鐘搵得多過你，埋乜撚嘢單？你唔好話我包緊你？

識大把女搵錢多過個老公財政獨立，埋單？不如話點解要處女埋你usb既單

有咩問題？你真係$1都唔洗人地出咪可以大大聲要求係處囉 俾埋你屌仲要俾錢唔係你俾曬 有咩問題？
香港男人expect有個處女但又唔洗你洗錢養返你轉頭既仲要肯俾你屌先叫合理？搵到我認契弟添呀
咁多處要俾你地「揀」，d女人生幾多女都唔夠

請問邊度唔夠你講？

似乎係你睇得男人太高喎
醒未呀 2019都黎緊 你地當自己大帝為所欲為 當女人係奴隸 又用開枝散葉係天性黎合理化自己出軌既父權社會係香港已經開始消失 你真係咁撚唔鋸就死返去古代食處女啦

上面咪話左你話人非處係次貨都係人身攻擊囉 你又唔話自己？人地話你毒就唔撚得 你話9人次貨臭雞就大條道理？ 盲毛臭鳩

有咩問題？你地係blame the victims喎
男人呃蝦條冇錯 係女人蠢都講得出
父權到呢

咁你拍拖會唔會介意女朋友要結左婚先比你扑 （佢係處女）

講到尾個兩個咩baby同啦啦啦仲覺得自己係大帝唔肯面對現實 依家已經唔係男人大曬可以為所欲為既時候 自己d大男人臭格出曬黎屌9唔係處女既人係次貨（佢地唔覺得係人身攻擊 自己俾人鬧毒先算人身攻擊） 啦啦啦就話男人搵多幾個開枝散葉係天性 女人要相夫教子 但依家d女人出去搞三搞四會種族滅亡
個baby就話女人唔係處冇資格要求咁多 掉返轉其實同樣地男人都冇資格要求咁多囉 不過都唔輪到佢地要求 依家根本開始係女揀男既時代 見到咁多狗公鍾意成隻狗咁圍住d女轉就知 學啦啦啦話齋係天性係事實
根本兩條臭9望住社會男人佔盡便宜既大勢所去係度發爛渣話人唔係處係次貨就唔好咁多要求 快d俾我地屌

依家個社會就係女揀男 非處都大把選擇
你地講到自己咁揀得咁有要求可以慢慢揀
但就唔好唔鋸個時代已經唔可以任你地大男人臭格為所欲為就上黎屌女人咩咩咩 要屌就屌個社會越黎越文明唔容許你地依d野蠻臭9覺得女人係你地附屬品 應該係處應該相夫教子應該溫柔體貼

你連工業革命其實並冇包含computer sciences科都唔知 仲有工業革命嗰陣其實有好多婦女無得做手工藝生計做血汗工廠工人被剥削，但生產咗好多靚貨出來，現代人有現在嘅生活要多謝嘅從來都唔只發明家，而係背後嘅工人，不過人就只係記得上層人士，唔係底層掙扎求存嘅小人物.其實幾乎過咗n年咁滯D學者先識搵返Ada D notes出來研究整電腦

事實係當時無普及教育，只有極少貴族加中產家庭肯俾錢個女讀書，女性出到咁嘅人才係真係不得了。好心你讀多D書，增值吓自己啦，剩識用自己角度做人無用嘅，你都係返清朝算，但到時你想實現絕對男權嗰套之前可能已經俾人冤枉殺咗。學做現代人啦。

個baby係咁話個post係警戒仲係處既女仔要珍惜自己 但標題就叫唔係處既女仔入黎再鬧佢地污糟係次貨

即係無論性格幾好，唔係處既話樓主就話唔過得人世，只會玩下就算，咁仲唔係用個閪去衡量一個女人既價值咩 用處唔處黎度女根本係物化緊女性
同埋，一個女仔比左處人之後分左手，行唔到一生一世，樓主淨係識話係條女蠢而男方完全冇問題?

認同 冇人駁到樓主㗎 佢套理論冇錯 根本佢成套價值觀都扭曲左 男尊女卑 以處唔處去度女
香港根本唔係行緊呢套價值觀
樓主去落後國家或者返古代溝女就可以大條道理既

兒登青頭癲撚完未

講到底你都係想條女婚後性行為啫 依家咩年代啊
你覺得俾得處就一定係俾賤男 而且淫蕩架啦 人地都有好多種理由分開啦 女人只有好愛一個人先會俾處佢 咁又錯左d咩？哼 既然你咁覺得 你搵個唔係處既女啦 不過到左廿中歲數 未破處既女人已經變左稀有動物 你慢慢等啦

你擇偶淨係性呢樣野都唔見得你有內涵 你唔要大把人要

老襟又癲撚完未

成日講到班女人以前又慘又成,女人一唔夠人講就打悲情牌,賣小強,博同情,當時甚至依加全世界底層都慘架la,又講到女人幾偉大,女人在持家上的確偉大，但喺其他領域尤其創造就躝屍la 就算出頭只是特例,未來香港，你哋班女人就留番屋企吧,邊個又嘈就掟去同強姦犯同倉困三五七年
簡而言之,創建現代世界出力90%都是男人，你哋班臭雞坐享其成，在男人背後r權利,可厭至極，依家仲想妹仔大過主人婆,我同一眾同志一定站起來反抗，假若男同女發生械鬥甚至戰爭你估邊方贏呢 不會發生的,因為你啲垃圾女權只是露胸肥婆或les tomboy奇形怪狀,槍聲一響,只會雞飛狗走
仲有:我係宣揚父權,母權,男外女內,各安天性,有凸出者可包容但不可納入主流,非甚麼男權女權，唔好混淆視聽 況且女權run左百多年,世界各地都開始厭惡,唔好二元化貶低我哋理念，畢竟父母權run咗幾千年孕育多個高等人類文明，文藝復興，工業革命皆是在此情況下出來，女權只是現代社會中後期出現，社會實驗證明是不可行的,就該丟棄，最後開國時公開處決女權份子，定國策,復倫理，崇雄風,尚貞節，戰爭是事在必行,當然還要靠一眾巴打繼續充實理論基礎，加油

"你擇偶淨係性呢樣野都唔見得你有內涵"
身高,樣貌亦係性既一部份wo 以為自己高尚既臭雞

剩係識dislike 駁我唔到又扮睇唔到 頭先唔係大大聲話我冇point？ 剩係識話人人身攻擊你 自己話人就唔係人身攻擊

小學雞真係小學雞 奉旨駁你,同你泥漿摔角咩

你覺得社會係女揀男既原因係咩?

我希望所有男人都好好控制自己

唔好咁咸濕，屌完閪又唔係照顧條女一世，
到時搞到條女俾包皮baby話臭閪

咁你上面就唔好嘈話人唔夠你講啦 講又係你講先 小學雞 霸道到呢

多得d狗公鍾意圍住d女轉 學啦啦啦話齋 係現實係天性 冇得唔承認

樣貌係性一部份？外表同性都唔撚識分 我費事同d冇腦既人講 好過你用下面唸野啦垃圾

番鄉下搵村姑啦 佢地多數都係處

真係同你依D痴線佬打咁多字都係晒心機，駁唔過人就用翻以前古代男人嗰套。一直以來男人好多都係靠性別優勢來到騎住女人，當佢地係奴隸同財產，但時代唔同咗，女人已經抬起頭，唔會咁易聽你班痴線男人點返去做奴隸，打仗係靠智慧，唔再只係武力。部分女人已經做到政商界女強人（唔計林鄭，我一向不屑佢），歐美更加多女人參政參軍，你夠膽喺香港挑起戰亂打壓屠殺女人就等著飢荒食樹皮啦，向美國大使館求救加寫信俾眾議院院長佩洛西你全香港都要經濟封鎖，之後美國/聯合國出兵圍剿你班男權恐怖份子。你地班男人好多都唔煮飯，剩係喺你地D茶水食物做手腳全部都要跪低。你發夢真係發得早。

根本就唔係「無書讀」
而係佢地自己建足唔到知識體系。

成個邏輯同男童軍最終比女權迫到要收女人一樣。
因為女人自己攪唔起，就要入侵你已經攪得起果個體制。

你信唔信第時咩世界盃要有女人﹖
因為女子世界盃無人睇，而女權會話，男子世界盃無女人係歧視，
咁最終就會係世界盃混合踢。

好似有啲運動已經開始左咁做。

唔好比佢地呃到。唔係「無書比佢讀」
而係佢地自己無建立到一套知識傳播體制，而要借用男人建立果套。

仲有比較男女對現代文明嘅貢獻係極唔公平：因為二十世紀初前幾千百年男人係打壓女人，剥奪女人受教育、擁有財產、工作同自由生活嘅權利，當女人係奴隸，無任何人權咁仲有乜好比較？根本絕大部份女人連簡單寫隻字嘅機會都冇，乜嘢基本權利都俾男人攞晒。就算去到工業革命年代，好多窮家女人，單身好定有老公都好都要迫住喺無其他工作機會下去做血汗工廠做妹仔甚至做妓養家（做到governess同嫁咗享福係非常少），從來冇坐享其成嘅情況。你地痴線男人睇嘢就係咁狹隘，對以前男人對女人所行暴政視而不見。仲有女權（即男女平等）仍然有唔少正常人支持，因為過著男尊女卑生活嘅女人喺落後國家係非常多，反而真係無人頂得順你班妄圖想令文明社會倒退至封建年代農耕社會嘅男權恐怖份子，依個世界無幾多人會再想做農夫，亦唔會受得住食草。講真，我諗你連種田係點種都唔知，咁難接受融入現代社會生活就去睇睇精神科啦。睇你咁無知無能，講嘢理據薄弱咁痴線真係覺得非常好笑。

你又無視我講嘅嘢 以前女人有咁多打壓枷鎖，基本人權都無保障，書都冇得讀，仲點建立知識傳播體系？你地男人事實就係打壓女人攞盡資源建立到文明，幾時俾女人有公平競爭過。無文化就係無文化，當時嗰啲喺咁嘅環境都做到一介人才嘅女人係非常厲害，資助同管理學校更加已經係極限。如果當時已經有公平嘅制度俾女人同男人競爭，可能好多男人都要調轉返屋企睇細路持家，亦有更多厲害嘅女性人才，唔係數來數去得數百個。

我地要定時定候駁到班男權恐怖分子無地自容，聯手打壓返佢地轉頭個個先有好日子過，班人都係有佢講冇人講一言堂，諗埋一邊，講唔過就郁d喊打喊殺，唔肯改變思想同做人方式，真係只配做社會地底泥

啱啊 屌到佢地變過街老鼠 唔講真係以為佢地當自己邊個咁撚大排 話咩就咩

要搵多D人接力先得，現實太多嘢做，邊似得痴線佬咁多時間喺度散播歪理 叫埋隔離post嘅兄弟姊妹幫手先搞得掂

唔好講呀 暗示佢地現實唔充實係毒撚 陣間人地話你人身攻擊佢

思想同d泛民左膠完全無分別，以為遞信聯署美國就會派兵,女權真係垃圾，有咩事只懂抗議遊行絕食除杉露胸,其實將來政府只要親美就可以，女不女權,美國根本不會在意的,不然沙特就不會存在，癲雞真係不懂時世

成個邏輯同男童軍最終比女權迫到要收女人一樣。
因為女人自己攪唔起，就要入侵你已經攪得起果個體制。

人哋已經答咗，你依d癲雞自以為前衛平權,實質選擇性失明,既然講到女權咁巴屎閉，咁點解有父系社會出現，仲存在咗幾千年?以前無女人阻止？咪因為女人垃圾貢獻少,角力輸咗，所以喺遠古定制之初,女人占嘅比重少囉,而依加女權掘起,都係因為男人放權比女人，唔通以為真係抗下議就比你?社會頂端至今亦只有男人，富人組織共濟會man only就知道，將來中層都是，真正發白日夢係你隻癲雞

因為商人治政
比權力女人

你好污嘈

哈，你地嘅主張就係危害埋美國嘅利益，無穩定嘅環境所有美國投資變廢紙，你話美國當你係親美定仇美。依加時代變，沙特殘殺咗個美國人都唔使旨意再有盟友做，剩喺G20都見到國際孤立佢，全華爾街都表明唔再去佢度參加任何會議投資，之前佢為咗討好西方社會攞投資都逐漸步入鬆綁對女人嘅控制，但一單殘殺就一鋪清袋。香港仲比有石油嘅沙特更差，無人泊錢就byebye, 你敢玩性別戰爭屠殺奴役女人，餓死把啦。

算啦由個post沉啦 講親道理都無人覆既
覆埋啲9唔搭8既迂腐思想就當覆咗，啲講野無邏輯既社會殘渣望到都覺得尷尬

我係女都會享受性
你鐘意叫臭雞未臭雞
我又唔洗你埋單
你未繼續自命清高做毒撚
希望你死左條屍發臭唔會無人知

男人爽就得 女就唔得
惡過塔利班

樓上有人話社會係女人揀男人
點解女人可以隨意享受性 對性有主導權
而男人連單身時候去叫雞都比人話冇道德？
性唔係好common咩？

你都好痴線，仲講埋遠古年代，除非坐時光機，否則冇人知究竟以前係未母系社會，就算係點睇都係班男人靠暴力侵略剥奪女人自由就奴隸。

既然班男人靠性別優勢建立整個權力同文化體系，仲憑乜話女人學翻男人嗰套滲入去？你地崇尚嘅Donald Trump有冇推翻奧巴馬政府推行嘅FATCA全球徵稅？無，因為既然係好嘅嘢點解唔學唔用？治國，工作，學習，創作都係同樣道理，永遠都係先喺前人基礎上建立嘅，無人會咁蠢由頭來過，你地男人喺前輩知識身上創造，玩滲透奪權互相包庇就得，女人就唔得？乜嘢道理？你班男權佬欺壓女人咁耐，係時候要面對現實，無得再奴役女人，因爲大部分先進地區女人已經覺醒，唔會再俾你地為所欲為。

你講secret society更唔關事，因為佢地係男女都欺壓，只有嗰1%先至係自己人，你都只係佢地嘅欺壓對象，最好到死嗰日你D錢都俾晒佢地真正欺壓你嘅人都唔知，真係悲哀

條女分分鐘搵得多過你，係無用的。
因為條女係唔會經濟承擔多過你的。

唔好偷換概念。